虹霓玉容美舍 偽黃仆街店

全部手足唔該認撚住呢間垃圾鋪
琴晚中大打生打死
生死未卜關頭
呢條仆街仲有心情喺黃色經濟圈度落廣告
話繼續有好消息dllm
叫人一家大細去做facial
打句光復香港時代革命
咁就想r生意
擺明當手足弱智

條友俾人屌到del po
我地一定要支持呢啲「良心」小店阿

睇個名 都蝗味濃

幫推

以為邪骨